11.11 三罷

個理由夠唔夠強

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花